====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - De même , la difficulté que les grands services publics et privés éprouvent à satisfaire leurs besoins d ' expansion dans Paris peut les inciter à se diviser , la partie du personnel la plus attachée par ses fonctions au centre parisien y demeurant tandis que les autres fonctions seraient exercées ailleurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ difficulté, grand, satisfaire, besoin, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ grand, besoin, pouvoir ]
alethique :: 2 :: [ besoin, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ grand, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ besoin, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ grand, pouvoir ]
appreciatif :: 1 :: [ satisfaire ]
boulique :: 1 :: [ besoin ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ difficulté ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ satisfaire ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ satisfaire ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ besoin ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
Total feature counts: 26


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ difficulté, grand, satisfaire, besoin, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ grand, besoin, pouvoir ]
alethique :: 2 :: [ besoin, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ grand, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ besoin, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ grand, pouvoir ]
appreciatif :: 1 :: [ satisfaire ]
boulique :: 1 :: [ besoin ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ difficulté ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ satisfaire ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ satisfaire ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ besoin ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
Total feature counts: 26

